[benz] 2020 A45s amg 諜照流出

幾靚仔
估唔到A class 都有用直間鬼面罩

呢部型

個feel似sleeper
如果有四五百隻馬仔就襯得返部車車

你個名

S

有個s 應該會幾勁
V6 biturbo 走唔甩

車仔塞副v6twintubro
若果加多三度咪識飛

好車 好車

同35差唔多樣

Benz 改革得其實真係好成功

樓上打少啲j啦

咪又係2.0 turbo😪

唔好FF 太多
條片入面係A35 PS 改出黎
真正A45 個款你一係上AMG 自己fb 睇個grill
一係睇YouTube Remove Before Race/Shmee150 有片係試新A45/s 4matic+ 嘅drift mode
新A45 同A45s 都只會係one man one engine 嘅2.0T 直4，A45 大約380hp，A45s 大約420hp
A唔會有V6 ga la

等CLA45S

原來係假相

v6都吹得出嚟
benz撚真係

你都on撚鳩

隔籬M140i 直6
RS3 直5
Benz撚點都打個丁有V6啦
點知都係直4

新a真係好撚肉酸

A點放副v6入去，不如v12 la

都知會用返嗰副四氣缸turbo，不意外

但上代已經tune到好盡，再谷應該好快打柴 ，希望遲下真係換其它engine落去

睇黎你就快trade 你部車
仲有咩心水？

我想trade 我部Mazda 6
等緊c class 大改款

換返Mazda 6囉 下代可能有Skyactiv-X